1969年，火箭化学公司更名为WD-40，这是当时唯一的产品。 WD-40的20个巧妙用途比尔·海威/Field & Stream | 2021年2月11日|大众科学 
 他唯一一次访问该地区是参加2018年在布宜诺斯艾利斯举行的20国集团峰会。 美国和中国正在拉丁美洲争夺影响力，大流行增加了赌注查理·坎贝尔/北京| 2021年2月4日|时间 
 民主党人桑切斯是唯一反对延森任命的人。 北县报道:任命新Oceanside领导人掀起波澜2021年2月4日，圣地亚哥之声 
 休斯一直吹嘘自己的唯一关注点是代表租户。 一名志愿者如何帮助这座城市陷入最大的房地产危机|丽莎·哈尔弗斯塔特| 2021年1月29日|圣地亚哥之声 
 研究表明，像QAnon这样的组织是基于一种超越单一预测的世界观。 QAnon粉丝的下一步是什么|Kaleigh Rogers | 2021年1月29日|FiveThirtyEight 
 Jourdan Dunn是12年来首位登上英国《Vogue》杂志封面的黑人女性。 一个《Vogue》封面并不能解决时尚界的种族大问题 
 它主张生育的生物学基础也应是社会的唯一组织原则。 教皇方济各在同性恋问题上退缩了吗? Jay Michaelson 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 难怪刑事司法改革不再是民谣歌手和伤心的人唯一关心的问题。 这是一项连科赫兄弟和乔治·索罗斯都能达成一致的改革 
 好了，我们认为美国走错了路，奥巴马是唯一的罪魁祸首。 自1972年以来，我们一直走在错误的轨道上 
 刚才客厅似乎是空的; 卢克太太独自一人填满了它，照亮了它。 最佳穿衣告别方式|Justin Jones | 2014年10月21日|DAILY BEAST 
 “这样更好，”这是夫人唯一的回答。 于是她又陷入了对那藏着的宝藏的更深刻、更困惑的思考中。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 曾经有一段时间，阿里斯蒂德·普约尔独自驾驶一辆汽车，兴高采烈地在法国的道路上飞奔。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 恐怕，对坐在那里的许多人来说，吸引他们的不仅仅是家庭聚餐的吸引力。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 幸亏比昂古先生比他的许多船员都聪明，他们唯一的要求就是把他们全杀了。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 Ellis为保护鞋底而设计的专利靴钉和Euknemida(凹凸型紧固弹簧)都是最新的新产品。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔